<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="resou">
        <item>\\\\ПРОЛОГ////</item>
        <item>\\ТЮРЬМА//</item>
        <item>Софоклис: Снова не еда а мусор...</item>
        <item>Софоклис: Опять фанатики тупых божков собрали всю еду что испортилась и сгнила, ради насмешки над там кто будет это есть... </item>
        <item>Софоклис: Желание просто кинуть эти объедки в стража...</item>
        <item>Софоклис: Да вот толку то от этого...</item>
        <item>Софоклис: Опять разозлиться и изобьёт до полусмерти...</item>
        <item>Софоклис: И все равно опять придут фанатики, что будут лечить, дабы мне помер...</item>
        <item>Софоклис: Да и без еды останусь...</item>
        <item>Софоклис: Чёртовы боги...</item>
        <item>Софоклис: Надменны, жадны и глупы...</item>
        <item>Софоклис: Исползуют людей кто ради собственной выгоды, а кто ради развлечений...</item>
        <item>Софоклис: Просто мерзость...</item>
        <item>Софоклис: ...</item>
        <item>Софоклис: Ну и нечего жаловаться, хорошо хоть эти варвары оставили меня в живых.</item>
        <item>Софоклис: Не будь на то воля богини, уже бы отошёл в царство Аида...</item>
        <item>Софоклис: Хотя можно ли считать везением то в какой ситуации я оказался...</item>
        <item>Софоклис: Бросили в яму... Закрыли решёткой... Иногда спускают кувшин с дряной едой...</item>
        <item>Софоклис: И так изо дня в день...</item>
        <item>...</item>
        <item>Софоклис: Чтож начать свою историю будет вернее с того, кто я, какое у меня прошлое и как я сюда попал</item>
        <item>Софоклис: Меня зовут Софоклис и я сирота</item>
        <item>Софоклис: Да, знаю, звучит как одно из самых заезжанных клише, но что поделать, раз у автора нету ни фантазии, на вкуса...</item>
        <item>Софоклис: Нет, вообще, когда-то давно у меня был отец, увы мы не были связаны кровными узами, но он был для меня родственнее кого бы то ни было</item>
        <item>Софоклис: Правда я его не помню... </item>
        <item>Софоклис: Помню только, что он учил меня росписи кувшинов</item>
        <item>Софоклис: Он хотел, чтобы я в своей жизни зарабатывал себе честным трудом</item>
        <item>Софоклис: Чтобы я однажды открыл свою лавку и продавал свои собственные "шедевры"</item>
        <item>Софоклис: Но увы не всему дано сбыться</item>
        <item>Софоклис: Видимо на то воля богини...</item>
        <item>Софоклис: После того как боги устроили очередную "игру", забрали почти всех моих знакомых, а в том числе и отца, все те люди погибли</item>
        <item>Софоклис: Эти мерзкие и надменные создания просто сиделии и ухмылялись, пока на поле гибли люди, а их родственники стояли за решёткой и ничего не могли сделать..</item>
        <item>Софоклис: Они все просто ;%?*;№</item>
        <item>Софоклис: Только одна богиня ненавидела подобные зрелища</item>
        <item>Софоклис: Она всячески помогала людям переживать потери</item>
        <item>Софоклис: То благославит, то научит людей новому исскуству, то поможет с урожаем</item>
        <item>Софоклис: Афина...</item>
        <item>Софоклис: С самого раннего детства, отец заставлял меня ходить в ее храм</item>
        <item>Софоклис: А как он погиб, я cам начал туда ходить</item>
        <item>Софоклис: Потому что осознал то, насколько уродливы остальные боги...</item>
        <item>Софоклис: И вот, спустя много лет я один из верхушки служителей ее храма</item>
        <item>Софоклис: Храма достойнейшей из богов олимпа</item>
        <item>...</item>
        <item>\\\\Глава 1////</item>
        <item>\\ОКОЛО ТРЁХ ЛЕТ НАЗАД//</item>
        <item>Лес.</item>
        <item>Так темно, что не видно ничего дальше трёх метров.</item>
        <item>Туман</item>
        <item>Где-то вдали горят огни</item>
        <item>Огней становиться то больше, то меньше</item>
        <item>Это факела преследователей</item>
        <item>Софоклис быстро пробежал мимо большой, торчащей из земли глыбы</item>
        <item>Его дыхание сбивалось, а сам он крепко прижимал кусок ткани к плечу, чтобы остановить кровь</item>
        <item>Он ничего не видел на один глаз, не чувствовал запахи, не чувствовал руку, а самое главное его не переставая мучала вспыхивающая боль в случайных частях тела</item>
        <item>Это из-за проклятий...</item>
        <item>Грязные божки посчитали, что будет весело наложить пару не смертельных проклятий и послали за беглецом погоню...</item>
        <item>Софоклис бежал так быстро, как только позволяло его ненатренерованное тело</item>
        <item>Вдруг всё его тело будто пронзило</item>
        <item>Он забыл как дышать, и не мог кричать</item>
        <item>Его тело перестало слушаться и он начал падать, теряя сознание</item>
        <item>Упав на влажную, прохладную землю, он задел раненное плечо и от физической боли, фантомная боль начала отступать</item>
        <item>Он обессилившей рукой оперся сначала о землю, затем о ствол дерева, что нащупал где-то во тьме и начал вставать на трясущиеся ноги</item>
        <item>Софоклис оперся спиной о ствол дерева, взял в зубы руку, которую чувствовал и с силой сжал зубы</item>
        <item>Ему в рот потекла тёплая, липкая кровь</item>
        <item>Он согнулся от болей во всем теле</item>
        <item>Резко встал и с последними силами рванул во тьму</item>
        <item>Ему показалось, что бежать стало невероятно легко</item>
        <item>Вдруг он споткнулся о корень, и начал кувыпкаться со склона</item>
        <item>Для него это было в первую очередь неожиданно и ему вовсе не было больно</item>
        <item>Он даже не до конца осозновал, что вообще происходит</item>
        <item>Вдруг где-то в глубинах сознания у него ёкнуло</item>
        <item>Он понял что единственный склон в округе ведёт к обрыву</item>
        <item>Но когда софоклис осознал это, он уже летел по каменному утёсу</item>
        <item>Упав в самый низ он был еще жив</item>
        <item>У него было сломано безумное количество костей и было огромное количество ран</item>
        <item>Он не осознавал в каком состоянии находиться его тело</item>
        <item>Даже не осознавая этого, он по привычке прохрипел</item>
        <item>Софоклис: Д-орогая Аф-ина... С-пасибо за в-се труды....</item>
        <item>Его глаза начали дёргаясь, медленно закрываться</item>
        <item>...</item>
        <item>Он пререстал дышать...</item>
        <item>Вдруг от него начал исходить яркий, желтоватый, тёплый свет</item>
        <item>Земля вокруг Софоклиса покрылась рунами и из камня с сухой землёй начала прорастать зелень</item>
        <item>Раны Софоклиса начали затягиваться, а кровь с земли и тела испаряться</item>
        <item>Его кости срослись, но дышать он не начал</item>
        <item>Вдруг его веки резко открылись, а его глаза начали светиться</item>
        <item>На проклятых частях тела начали проявляться символы, а символы начали медленно собираться вокруг запястий</item>
        <item>Свет начал угасать</item>
        <item>Веки аккуратно закрылись и Софоклис начал потихоньку начинал дышать</item>
        <item>Свет полностью исчез, как и руны вокруг тела</item>
        <item>Стало темно</item>
        <item>Через пару минут начало всходить солнце, а невдалеке послышались крики</item>
        <item>Эти крики становились все ближе и ближе</item>
        <item>Прошло ещ1 немного времени и кто-то, совсем рядом крикнул: Вот он! Вон валяется! Вроде живай даже! Хахаха! Вот осёл же! И ведь пытался убежать! Хахаха</item>
        <item>Софоклис все ещё лежал без сознания</item>
        <item>Его связали и куда-то понесли...</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>
        <item>\\\\\\\\TO BE CONTINUED...//////////</item>

    </string-array>



</resources>